Rainbow Six Siege 招人一齊排rank

無fd玩 想搵人一齊夾下
呢隻game有fd一齊配合玩先開心嘛

Push

著仔server bug 完先啦

薯仔

呢2日跳到2百幾PING 有冇人係咁